# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2010–2023
# This file is distributed under the same license as the Pelican package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pelican 4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-19 20:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.13.0\n"

#: ../../importer.rst:4
msgid "Importing an existing site"
msgstr "导入已有站点"

#: ../../importer.rst:7
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: ../../importer.rst:9
msgid ""
"``pelican-import`` is a command-line tool for converting articles from "
"other software to reStructuredText or Markdown. The supported import "
"formats are:"
msgstr "命令行工具 ``pelican-import`` 用于将其他软件生成的文章转换成reStructuredText或Markdown格式。"
"支持导入下面这些格式"

#: ../../importer.rst:12
msgid "Blogger XML export"
msgstr "Blogger XML export"

#: ../../importer.rst:13
msgid "Dotclear export"
msgstr "Dotclear export"

#: ../../importer.rst:14
msgid "Tumblr API"
msgstr "Tumblr API"

#: ../../importer.rst:15
msgid "WordPress XML export"
msgstr "WordPress XML export"

#: ../../importer.rst:16
msgid "RSS/Atom feed"
msgstr "RSS/Atom feed"

#: ../../importer.rst:18
msgid ""
"The conversion from HTML to reStructuredText or Markdown relies on "
"`Pandoc`_. For Dotclear, if the source posts are written with Markdown "
"syntax, they will not be converted (as Pelican also supports Markdown)."
msgstr "从HTML转换到reStructuredText或Markdown是依赖 `Pandoc`_ 完成的。对于Dotclear，"
"若原帖子是由Markdown语法写的，则无需转换（因为Pelican本就支持Markdown）。"

#: ../../importer.rst:24
msgid ""
"Unlike Pelican, Wordpress supports multiple categories per article. These"
" are imported as a comma-separated string. You have to resolve these "
"manually, or use a plugin such as `More Categories`_ that enables "
"multiple categories per article."
msgstr "和Pelican不同，在Wordpress中可以将一篇文章同时放在多个分类中。在导入时，各个分类会以逗号"
"分隔，你必须自己手动进行处理。或者也可以使用例如 `More Categories`_ 这样的插件，从而可以将文章"
"放在多个分类中。"

#: ../../importer.rst:30
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: ../../importer.rst:32
msgid ""
"``pelican-import`` has some dependencies not required by the rest of "
"Pelican:"
msgstr "``pelican-import`` 需要用到一些其他依赖，这些依赖只会被 ``pelican-import`` 用到："

#: ../../importer.rst:34
msgid ""
"*BeautifulSoup4* and *lxml*, for WordPress and Dotclear import. Can be "
"installed like any other Python package (``pip install BeautifulSoup4 "
"lxml``)."
msgstr "为了能够导入WordPress和Dotclear的内容，需要*BeautifulSoup4* 与 *lxml* 。"
"安装方法与其他Python包相同（ ``pip install BeautifulSoup4 lxml`` ）"

#: ../../importer.rst:37
msgid "*Feedparser*, for feed import (``pip install feedparser``)."
msgstr "为了能够导入订阅源，需要 *Feedparser* （ ``pip install feedparser`` ）"

#: ../../importer.rst:38
msgid ""
"*Pandoc*, see the `Pandoc site`_ for installation instructions on your "
"operating system."
msgstr "还需要 *Pandoc* ，参照 `Pandoc官方网站`_ 进行安装。"

#: ../../importer.rst:46
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: ../../importer.rst:56
msgid "Positional arguments"
msgstr "位置参数"

#: ../../importer.rst:58
msgid "``input``"
msgstr "``input``"

#: ../../importer.rst:58
msgid "The input file to read"
msgstr "需要读取的输入文件"

#: ../../importer.rst:59
msgid "``api_key``"
msgstr "``api_key``"

#: ../../importer.rst:59
msgid ""
"(Tumblr only) api_key can be obtained from "
"https://www.tumblr.com/oauth/apps"
msgstr "（只会在Tumblr中用到）从 https://www.tumblr.com/oauth/apps 中获取到的api_key"

#: ../../importer.rst:63
msgid "Optional arguments"
msgstr "可选参数"

#: ../../importer.rst:65
msgid "Show this help message and exit"
msgstr "显示此帮助信息并退出 ``pelican-import`` "

#: ../../importer.rst:66
msgid "Blogger XML export (default: False)"
msgstr "输入是否为Blogger XML格式（默认：False）"

#: ../../importer.rst:67
msgid "Dotclear export (default: False)"
msgstr "输入是否为Dotclear格式（默认：False）"

#: ../../importer.rst:68
msgid "Tumblr API (default: False)"
msgstr "输入是否为Tumblr API格式（默认：False）"

#: ../../importer.rst:69
msgid "WordPress XML export (default: False)"
msgstr "输入是否为WordPress XML格式（默认：False）"

#: ../../importer.rst:70
msgid "Feed to parse (default: False)"
msgstr "输入是否为订阅源格式（默认：False）"

#: ../../importer.rst:72
msgid "Output path (default: content)"
msgstr "输出路径（默认：content）"

#: ../../importer.rst:74
msgid ""
"Output markup format: ``rst``, ``markdown``, or ``asciidoc`` (default: "
"``rst``)"
msgstr "输出格式，可选值为： ``rst`` 、 ``markdown`` 、 ``asciidoc`` （默认： ``rst`` ）"

#: ../../importer.rst:76
msgid "Put files in directories with categories name (default: False)"
msgstr "将输出文件按分类名放到各文件夹中（默认：False）"

#: ../../importer.rst:78
msgid ""
"Put files recognised as pages in \"pages/\" sub- directory (blogger and "
"wordpress import only) (default: False)"
msgstr "将识别为页面的文件放入 \"pages/\" 子文件夹中（仅在blogger和wordpress中有用）（默认：False）"

#: ../../importer.rst:81
msgid "Import only post from the specified author"
msgstr "只导入某个作者的帖子"

#: ../../importer.rst:82
msgid ""
"Strip raw HTML code that can't be converted to markup such as flash "
"embeds or iframes (wordpress import only) (default: False)"
msgstr "删除无法转换的HTML代码，例如嵌入的flash或iframe（只在wordpress中有效）（默认：False）"

#: ../../importer.rst:85
msgid ""
"Put wordpress custom post types in directories. If used with --dir-cat "
"option directories will be created as \"/post_type/category/\" (wordpress"
" import only)"
msgstr "将wordpress中的自定义类型博文放到对应文件夹中。如果同时还使用了 --dir-cat 选项，"
"输出转换后文件时会创建诸如 \"/post_type/category/\" 的文件夹。（只在wordpress中有效）"

#: ../../importer.rst:88
msgid ""
"Download files uploaded to wordpress as attachments. Files will be added "
"to posts as a list in the post header and links to the files within the "
"post will be updated. All files will be downloaded, even if they aren't "
"associated with a post. Files will be downloaded with their original path"
" inside the output directory, e.g. \"output/wp-"
"uploads/date/postname/file.jpg\". (wordpress import only) (requires an "
"internet connection)"
msgstr "下载作为附件上传到WordPress的文件。文件会以列表形式添加到帖子的开头，并且到"
"这些文件的链接都会进行更新。另外，即使某些文件没有在任何帖子中用到，也同样会被下载。文件会被"
"下载到输出文件夹下，并保持原始路径，例如  \"output/wp-uploads/date/postname/file.jpg\" 。"
"（只有在wordpress中有用，且需要互联网连接）"

#: ../../importer.rst:97
msgid ""
"Disable storing slugs from imported posts within output. With this "
"disabled, your Pelican URLs may not be consistent with your original "
"posts. (default: False)"
msgstr "不保存导入帖子的slug，会导致Pelican的URL和原始帖子不一致。（默认：False）"

#: ../../importer.rst:102
msgid "Blog name used in Tumblr API"
msgstr "Tumblr API中使用的博客名"

#: ../../importer.rst:106
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../../importer.rst:108
msgid "For Blogger::"
msgstr "导入Blogger："

#: ../../importer.rst:112
msgid "For Dotclear::"
msgstr "导入Dotclear"

#: ../../importer.rst:116
msgid "For Tumblr::"
msgstr "导入Tumblr"

#: ../../importer.rst:120
msgid "For WordPress::"
msgstr "导入WordPress"

#: ../../importer.rst:125
msgid "Tests"
msgstr "测试"

#: ../../importer.rst:127
msgid "To test the module, one can use sample files:"
msgstr "可以使用下面的文件作为样例，来测试模块"

#: ../../importer.rst:129
msgid ""
"for WordPress: https://www.wpbeginner.com/wp-themes/how-to-add-dummy-"
"content-for-theme-development-in-wordpress/"
msgstr "WordPress： https://www.wpbeginner.com/wp-themes/how-to-add-dummy-content-for-theme-development-in-wordpress/"

#: ../../importer.rst:130
msgid "for Dotclear: http://media.dotaddict.org/tda/downloads/lorem-backup.txt"
msgstr "Dotclear： http://media.dotaddict.org/tda/downloads/lorem-backup.txt"

#~ msgid "Posterous API"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``api_token``"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "(Posterous only) api_token can be "
#~ "obtained from http://posterous.com/api/"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Posterous API (default: False)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Email used to authenticate Posterous API"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Password used to authenticate Posterous API"
#~ msgstr ""

#~ msgid "for Posterous::"
#~ msgstr ""
